我愛港女：12.8 民陣已獲發大遊行

12.8 前
求求求一眾和理非
唔好諗住自己出就得唔同朋友講
記住記住記住
有d人真係百屌先能佢才
你唔叫佢係唔會郁

第二樣
文宣組可唔可以派返傳單
我知你地驚俾白衫斬俾黑警屈
但可唔可以唔好屈服
盡量邊派邊走
搵幾隻哨喺大馬路睇住
總之有狗就走
應承我！
安全至上
但唔代表可以口停手停

第三樣
前線避免陣地戰

第四樣
唔好再集中一地長時間撚狗
撚狗和理非請你返自己嗰區或附近區域撚狗
每次撚狗斬喺遊行附近撚
你叫勇武點出來？
班狗出得不反對通知書
代表既係佢對示威區域或附近有一系列措施去應對「開花」
明唔明？

全力以赴
光復香港

p

推推推

Thank you

可以分享喺tg谷如果你覺得我有道理

有野補充或修改都可以同我講返

推

幫手轉發
想多d人睇到第四項

討論下

大佬
我屌鳩港島㗎
仲可以討論咩

諗下點先可以達到最佳效果！

冇
其實唔支持和理非遊行
不過可以掩護勇武
比勇武多區開花
所以我先推

Yes其實最理想就係

討論一下！

ok

港島陣地絕對no no no

Push

一定！所以我先前既留言可以俾你d預隊參考下

pp

歡迎討論

點解你會覺得加咗密班狗就會睇唔到？

醬汁呢？
民陣自己官方fb都無話拎左不反喎

有無發覺依家警察唔會抄牌？捉人亂過馬路都唔會。人手不足？唔好講笑，三萬警力，香港日日有衝突發生咩？唔係無人手，而係佢地無興趣。但係佢地每日的而且確，係衝突現場又好，平日拍門上門又好，無時無刻都會想拘捕抗爭者。

換句話說，佢地已經覺得，拘捕抗爭者，令佢地嘅「報酬」又好，加分又好，總之誘因比抄牌大，同時拘捕抗爭者就變成了像跑數的事。

我已經講過好多好多次，係現場，切勿再撚狗。撚狗，對佢地黎講係絲毫無損，你地點辱罵佢，你以為佢會覺得羞恥？一個為左份糧而出賣人格同尊嚴嘅人，你認為佢真係會覺得羞恥咩？

撚狗，只會比藉口佢話你地失控，話撚狗者擾亂秩序，阻差辦公云云。我明，你一定會話，鬧下都唔比咩，都無辱警罪，佢憑咩拉我？請你記住，你犯咩法果個係律政司決定，判你有無罪係法庭決定。至於警察，佢只需要拘捕佢認為有問題嘅人就是了。咁即係濫捕？！係呀，咁你又有無咩辦法可以制裁同阻止佢地咁做？無丫嘛，無就要避免自己因爲口痕而被濫捕的機會。

舉個例，過去星期日遊行，其實本來都無事。但有幾個位，有人一見到警察，就忍唔住撚狗，然後又掟水樽，警方自然有藉口去進行驅散甚至拘捕。

但問題係，原本撚狗者一早已在人群中，「逃之夭夭」，結果催淚彈就要其他人承受，甚至一些唔關事嘅人被捕。如果你要撚狗，唔該你一直企在最前線，同時呼籲唔關事嘅朋友走先。撚完狗自己走左去，唔係叫勇武，你係累緊全村人。

你當我仆街都係咁講，下次再見到人撚狗，一係即刻拉佢去後面要佢冷靜，一係推佢上前線，唔好比佢走返入人群害死其他人。

撚狗者，你唔係幫緊手足，你係推緊其他人去死，下次要撚狗，請自備裝備，企第一排，謝謝。

Copy from Kevin cheung photogaphy

我唔認同「唔撚狗」
撚狗可以製造一個短暫的時間空隙俾手足去裝修

我無話拎左不反對通知書。睇清楚啲

重點咪加密唔一定要較大轉色

你標題講乜

點解標題重視過內容？

推啊

真

獲發大遊行

其實驚tg既都唔會再出架啦，再講一行就tg有啲無聊

push

標題來無話獲發不反

唔係好明咩有d無聊

我再補充一下
佢既諗想其實簡單直接d講就係乜都唔做，叫你遊完行就返屋企

希望多d人見到

128維園見